1. What has keys but can't open locks?
Answer: A piano.

2. What has a heart that doesn’t beat?  
Answer: An artichoke.

3. What comes once in a minute, twice in a moment, but never in a thousand years?  
Answer: The letter "M".

4. What has a neck but no head?  
Answer: A bottle.

5. What gets wetter as it dries?  
Answer: A towel.

6. What can travel around the world while staying in a corner?  
Answer: A stamp.

7. What has hands but can’t clap?  
Answer: A clock.

8. What is full of holes but still holds water?  
Answer: A sponge.

9. What belongs to you but others use it more than you do?  
Answer: Your name.

10. What has one eye but can’t see?  
Answer: A needle.

11. What is always in front of you but can’t be seen?  
Answer: The future.

12. What gets bigger the more you take away?  
Answer: A hole.